黃世澤：美國繼唔繼續加碼 就係睇今次初選點

日期： 7 月 11 日至 12 日
時間：上午9時至下午9時
地點：共251個票站，見下圖，或點擊以下連結

簡易Q&A

Q：初選係民間非正式投票，點解要谷投票率？
A：因為初選結果只係「口頭約束」，技術上只能靠參選人自律遵守，但如果有民意把關，不論係當選人，或落選人，都較難推翻選舉結果。

舉例，如最後初選只有500人投票，落選人大可聲稱初選未反映民意，堅決參選，令初選失去意義；而如果有10萬人投票，落選人反口，即使佢堅持參選，亦即係背向10萬民意，參選都好難贏，令初選有實際意義。

Q：國安法殺到，35+都無撚用啦，仲玩黎做乜？

A：
一、香港最高級別全民公開選舉已屬立法會選舉，唔單止係選代議士，亦係對執政者（香港政府，中共）既民意反映，如大家唔投票，亦等於默許過去一年中共港共既行為。同理，是次初選因距離國安法立法日子極近，亦係目前民間極少數完全合法既群體表態活動，一定會被本地、中共、海外視為民意反映。

二、公民社會同極權社會之間既戰爭唔係殲滅戰，而係「拔河戰」（tug of war），唔止係鬥力，亦係鬥邊個先鬆懈同放棄。你唔知對手幾時會鬆懈，但你就係等緊果一刻，任何情況下，有權要拎盡，有選舉要贏盡，未來既野無人知，要做好一切準備。

三、外國已留意到今次初選公投，亦認同佢既民意合法性。如果夠多人其實係一次國際線成績，相反，如果少人投無人理，就代表國安法成功，大家已自動滅聲。

Q：如果DQ曬所有參加初選既人，咁初選仲有咩意義？

A：DQ本來就係人治不合理暴政，你無辦法去防止對家做任何DQ行為，對家隨時都可以做，但未做之前，你唔應該以未發生既事去自我審查，正如你唔夠因為有可能炒車就唔坐交通工具。相反，係DQ未發生之前，就可以繼續用「拔河戰」概念去應對，有權要拎盡，有選舉要贏盡。

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 新界東

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 港島區

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 九龍東

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 超級區議會

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 九龍西

初選注意事項：

要帶 (任何一樣)
1. 住址證明
2. 官方選舉選民通知書
3. 選民登記網站截圖（呢度cap）(最好cap定先)

證明你係嗰區居民/選民

用自己電話去票站scan qr code 喺app投票
票站有少量後備公家機
部分票站有實體票（記得check咗邊個票站有先）

要填
1. 身分證後四位數字（唔包括號內數字）
2. 身分證簽發日期（年月日）
3. 出生日期（日期ONLY）

初選會投
但我唔覺得呢個局勢就算35+都有用
佢選前可以dq你
選後亦一樣可以！
好簡單一句：「支共唔會俾你拎到立法會控制權！半點機會都唔可能！」
你認為到今時今日，佢仲會怕外國政府說三道四？
一早反晒枱

支持

有票投咪投左先
票站周街都係啦

click入去聽下先
美國係睇你初選人數同民意支持本土定泛民
DQ係幫中共繼續加速

推

初選點投

投還投，唔好呃鳩我啦屌你

由年初聽到e加，每次咩行動集會都同我講美國做唔做野都係睇今次。。。。。。。。

大佬呀，三年又三年，三年又三年，十年都黎緊頭喇

冇區選會大勝冇人權民主法

捱

用先得，仲要黑暗幾耐呀屌

我想見光呀

比起1930年代已經快

初選完就會話
做唔做嘢要睇9月立法會選舉
我都真係廢鳩事再理呢類講法

Push

成年都睇唔夠?中肺炎中到個腦壞撚左?
Btw 初選投票啊

呢條友本身shortshort地，不過今次話咗事實

大家要湧躍投票

有名你嗌世柒，不過票一定投嘅

投本土呀

Great

又係初選無敵論

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

不如扮藍絲到初選搞事唔係仲好咩

投票呀各位

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

71國安法64都係咁講
遲下就睇埋9月 睇埋美國大選 睇埋凸手選委

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

雖然唔認同，不過票都係會去投嘅

依條友同人唔同意見就block人,成日話打杖
不過今次認同佢

珍惜每一個投票既機會

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

真 黃世澤呢啲可憐網上博注意既KOL